Kohto korrapärrast oli Nurme walla kohus kokku tulnud ja kohto ette ei tulnud ei mingisugust kaeptust.Kohto peawannem Mart Meinwald XXXKõrbamehed Jürri Lindros XXXJuhan Simson XXXKirjutaja J.Harnak [allkiri]
